【去旅行 搭車又搭船】香港國際機場出發

一日遊香港十一個島：
1. 赤鱲角
2. 大嶼山
3. 坪洲
4. 長洲
5. 香港島
6. 東龍洲
7. 蒲台島
8. 鴨脷洲
9. 南丫島
10.馬灣
11.青衣

啱啱爆第四波，尋日諗住要延期，但睇完呢個post決定依家出發：

難得政府最近開返D沙灘，所以主要嘅島上節目都係去沙灘玩沙。

利申：帶咗保濟丸，唔駛驚暈船浪

嘩!!!!!!!!!!!!!! LM!!!!!

排隊搭船

時間應該無咩可能，忟忟地

應該要出發了

搭船嘅時間都應該用你半日

除左東龍洲，蒲台島其實其他交通都算方便
長洲、坪洲、南丫島好似有船互通

理論上應該ok，但唔知執唔執行到

預左兩個鐘行蒲台島，一個行東龍洲，其他島大概每個半個鐘。

1>11>10>2>3>4>9>5>8

樓主，你去完大嶼山去梅窩搭橫水渡
之後唔識拼，lm做花生友

第一個post 個已經係個遊覽次序

又係你

咁祝你好運

我估你會唔趕唔切

本身諗住最後要入返機場先完，做首尾呼應，但聽日要返工，都係算

依家入緊機場

我係fans
等緊有日join你行程

嘩！
比我想像遲入機場

加油呀！

到左機場，依家坐5:30車去愉景灣。請問有冇人confirm 到係咪呢度上車？

呢個鐘數無人覆
你上咗車未？

0510 赤臘角

啱啱上左車去愉景灣

仲有其他人坐
好早
你食咗早餐未

蒲台島d 船期夾到咩
我想講蒲台島除左因為最南端... 其實唔值得去
香港人去一次就夠

帶左條消化餅出去。一陣到愉景灣先食。

應該得，星期日比較多船

呢個時間係機場...?
岩岩收工....

專登入去

0555 大嶼山 (愉景灣）

岩岩天光

機場可以入T1屙屎唔使睇pass

還掂都係大嶼山可以加point 去人工島
又係鬼影都無隻

我以為要pass, 冇入到添

準備坐船去坪洲

😂一日點去晒
我今日就去蒲苔島等樓主

LM, 加油

如無意外，我應該仲有時間去赤柱嘆個lunch

開船

0654 坪洲

ching你真係無聊
但我佩服你

lm

準備經梅窩，芝麻灣去長洲

G持

最尾個張

愉景灣去坪洲架船上影

d 救生衣用膠袋包實晒，要用果陣點算

放寬左

又黎

好chur 樓主加油

芝麻灣

支持

今日天氣好好 影多啲靚相

0510 赤鱲角
0555 大嶼山 (愉景灣）
0654 坪洲
0842 長洲

長洲賓客人數：

依家坐船去中環

到中環

依家坐巴士去油塘，再跑去三家村碼頭。
呢程車如果慢左就趕唔到東龍洲班船。

Lm 加油

強貼lm,

Btw肺炎仲四圍去？

見到行程都已經有啲暈

跑到去碼頭，勁多人排，好彩網上book 左飛，可以打尖攞飛上船

Lm

pish

原來搭呢啲船都有得上網買定飛

頭先拎飛果陣，個職員係咁話 "book 左一個咋喎，book 左一個咋喎"

應該好多其他排緊既人聽到。乜一個唔可以去東龍洲咩

0510 赤鱲角
0555 大嶼山 (愉景灣）
0654 坪洲
0843 長洲
0940 香港島 (中環）
1117 東龍洲

Live左！！加油有追開你post

仲未落完

又係消化餅

你話有好多連登巴絲同我一齊去

咁咪即係叫樓豬自爆

排隊出返碼頭

咁多人排隊

話時話，真係冇人一個人去

全程就睇住d 泡沬聚散。

時間唔錯！

頭先去程好多一家大細，好嘈。
回程大部分都係露營後生仔，好靜好舒適。

太慢

想join

準備坐船去西灣河

Respect 樓主影相都幾靚

愉景灣應該最舒服

溫提，上網買飛冇得拎交通津貼。

愉景灣係幾舒服。果陣天未光，成個海灘應該得我一個（唔排除只係黑到睇唔到）

多謝

但upload 上黎成日要check 反光位有d 辛苦

請勿跳船

呢程點比錢
之前唔知有冇八達通唔夠膽上

今個旅程預期19個鐘，依家岩岩一半。

只收現金，有得找既。

上左14號巴士

連登巴絲與你同在

盞燈等左好耐

幾得意 lm

頭先有單車友阻慢左回程d 車，回程d 車未過晒就轉紅燈，我坐架巴士排第一都等左兩次先過到，等左10分鐘。

美利樓 卜公碼頭

幾過癮，樓主加油💪🏼
等update同睇相

有燈好過冇燈啦，以前冇燈果陣一有on9對頭車上咗橋同巴士塞死就行唔到

上左船，準備去蒲台島

如果大家塞到一半過唔到咁會點
要搞幾耐？

正呀喂！

樓豬影相好靚
正啊！

蒲台島好多地方收唔到

本身想行去最南果一點，但可能行錯邊，去唔到

同埋真係唔敢再爬落去，miss 左班船就慘

0510 赤鱲角
0555 大嶼山 (愉景灣）
0654 坪洲
0843 長洲
0940 香港島 (中環）
1117 東龍洲
1602 蒲台島

薄台島留幾耐

坐緊船去香港仔

蒲台都去埋實夠時間去埋南Y島啦

行左兩個鐘，差d 趕唔切船

船上面識左個auntie, 佢話去程果陣見到我，佢唔識行，想跟我行，但一落船就唔見左我。走果陣碼頭見返佢，佢話佢行左另一邊睇廟
我話俾d 相佢睇，跟住佢就話一齊坐，跟住佢話d 相好靚，叫我send 相俾佢，交換左contact.

佢赤柱走左

過癮wo

咁就識(食)左個auntie

南丫島好似有d難

坐街渡去鴨脷洲

0510 赤鱲角
0555 大嶼山 (愉景灣）
0654 坪洲
0843 長洲
0940 香港島 (中環）
1117 東龍洲
1602 蒲台島
1902 鴨脷洲

Sounds wonderful ! Have a good time! I've been to many countries on vacation. I'd always thought that many other countries were better than Hong Kong but after I vacationed in these countries, I realized that in terms of city life, nightlife, food and shopping, Hong Kong really was the best. In Europe, shops close at four o'clock on weekdays and don't open on the weekends except for big cities like London in which shops close at six o'clock on weekdays and four on weekends. Their main sorts of entertainment are pubs and clubs. Las Vegas has magificent night views but it was primarily built for tourism. It's famous for gambling, unique hotel design and shows like boxing events. However, in terms of scenery, Scandinavia and Tibet are the most ravishing I would say. Tibet is famous for its breathtaking scenery at high altitude. Xinjiang is also a place of outstanding scenic beauty. If you think you might have altitude sickness, such as dizziness, headaches or trouble sleeping, I suggest that you should bring some medicine along. Besides, my friend who's been to the Mount Everest base camp showed me her photos taken there by which I was awestruck. It's certainly a glamorous vacation spot. A tour of the Mount Everest base camp would be a once in a lifetime experience. Tibet is also the best place for stargazing since it's much closer to the heavens than any other places on earth and the sky at night is often clear and cloudless. It has some of the highest lakes in the world which are rich with fish and other marine life and the countryside is inhabited by flocks of yellow ducks and wild horses as well as donkeys. The lakes on Tibet such as Lake Paiku which is four thousand five hundred and ninety two meters above sea level, reflect the beauty of the stars, giving a double view of the sky at night. You can even set up a tent and camp there to get the bedt view of the stars and the Milky Way Galaxy.

又上返街渡，返香港仔
但今次係去另一個街渡碼頭

近排興煲老藕wor，佢跳唔跳舞架

上左去榕樹灣既船

Thank you for your comment. I enjoyed it a lot. Hong Kong is very good in certain aspects indeed.

唔記得問

你都要去強制檢測啦

全記渡
有得坐木船

全記渡
有得坐木船quote]

好倦
個個地方都走馬看花？

0510 赤鱲角
0555 大嶼山 (愉景灣）
0654 坪洲
0843 長洲
0940 香港島 (中環）
1117 東龍洲
1602 蒲台島
1902 鴨脷洲
1952 南丫島

有d 攰喇

依家準備坐船出中環

連登應該得你認真覆佢

可以睇下d 相

本身都覺得怪怪地，但咁大段，禮貌上都覆下。有咩background 要知？

算啦你繼續行程啦

到中環。9點半坐船去馬灣。
依家發下吽逗先。

有時間買少少嘢食喎

唔記得左晚餐

等緊船

馬灣有冇野食

咁少巴絲陪樓豬既

大半都係我自己留言

0510 赤鱲角
0555 大嶼山 (愉景灣）
0654 坪洲
0843 長洲
0940 香港島 (中環）
1117 東龍洲
1602 蒲台島
1902 鴨脷洲
1952 南丫島
2155 馬灣

7-11

咁早收晒，馬灣d 人平時食乜

不過樓豬d相真心靚加油完埋佢！！

等緊車去青衣

青衣有冇野食

唔係呢個位

昨晚樓主開post得幾個留言個陣已經見到個post，不過唔得閒追
而家開翻嚟睇已經去到最尾
得閒好似樓主咁坐下車坐下船遊香港，或者學下其他果啲行路撚po都應該幾好玩

應該呢度排

頭先有個單車友兜左三個圈見我企喺度都唔提下我

今日靜啲

青衣去長發搵野食

上左車

呢個鐘數仲有好多

青衣城有冇

老麥收11
其他應該無了

無啦，得長發

屋邨嗰啲應該仲有，大排檔嗰啲

咁去長發搵下

你個title改得差 點唔出重點

完

0510 赤鱲角
0555 大嶼山 (愉景灣）
0654 坪洲
0843 長洲
0940 香港島 (中環）
1117 東龍洲
1602 蒲台島
1902 鴨脷洲
1952 南丫島
2155 馬灣
2236 青衣

都係

係另一邊村屋大把嘢食

樓上

長發去食鬍鬚仔

累唔累

入番機場都應該可以1點番到屋企

唔入得唔得

精神返d

食完車仔麪，依家返屋企。

樓主辛苦了
其實今朝開始就有追 不過無留言

恭喜！

辛苦晒！

多謝

樓主

勁撚到

Bookmark左 有機會返香港就試下